有冇人試過發d夢好似經歷緊人地既人生咁

講緊唔係日常生活會發生既事
而係成個夢發生既野都好流暢
好似睇緊一套電影/人地個故事咁

琴日個夢就係咁
但淨係記得大綱 盡量打
有d長同可能1999

話說係街到行緊果陣
無啦啦發現有怪獸出現咗
佢地極兇殘 行動速度極快 接近瞬間移動
比佢地見到人類係必死無疑

（慎入）
概念圖

咁我就諗方法避啦
無意之中發現有d位置有神秘魔法
我係電話亭匿埋 諗住抖下啦
點知合埋眼一陣
佢就時空轉移我去另一個家庭
(轉移果下好有感覺 feel到離心力 夢入面我都好驚訝）

呢個家庭同怪獸會出現既地方有一段距離
所以好安全
我出現係果家人面前果刻
佢地個視覺係係打開咗個盒見到我 然後好歡迎我咁
我唔知佢地眼中當我係咩啦
跟住我就可以係佢地屋企自由活動兼避難

(但唔知點解我可以link番去現實生活
例如我屋企人夜晚先番到屋企
佢地係出面搭車實死硬etc)

過咗一段時間
我按捺不住 想出去睇下咩境況 同埋救人
但果家人唔比我走 百般阻撓
呢個時候先發現原來佢地都係怪獸果邊既人
我望住佢地 個個都笑到好陰森
但好遺憾 個結局係點 已經唔記得咗...

類似既夢仲有唔少
次次一醒番 個感覺都好真
仲好記得我係夢既所有感受
有好多細節 好多諗法
有時覺得可能呢個世界真係有平衡時空
發既夢係經歷緊人地既人生咁
有冇人明/試過

你老母啲字多到唔撚想睇

留意番 已經開係學術台

前排成日發唔同嘅夢 幾好玩 臨訓前都好期待

次次發親d打交呀 屠殺呀 被鬼追呀 之類好激烈的夢 訓醒仲攰過未訓個陣